美國務卿蓬佩奧：中共傳媒機器可以審查奧斯爾和全季阿仙奴球賽，但真相會盛行

China’s Communist Party propaganda outlets can censor @MesutOzil1088 and @Arsenal’s games all season long, but the truth will prevail. The CCP can’t hide its gross #HumanRights violations perpetrated against Uighurs and other religious faiths from the world.